%@Titre: Martinique -- 2005
\begin{myenumerate}
\item Tracer un cercle de centre $O$ et de diamètre $AB=11$~cm.
\par Soit $C$ un point de ce cercle tel que $BC=6,6$~cm.
\item Montrer que $ABC$ est un triangle rectangle en $C$.
\item Calculer la distance $AC$.
\item Déterminer la mesure arrondie au degré près de l'angle $\widehat{BAC}$.
\end{myenumerate}